寶福山開始多人。

手足掛完banner 好走喇，班狗好快到。

現場有啲大風同埋有雨
但係唔阻我哋掛banner嘅決心

靜

mon post 犬唔好剩係打飛機，快上山

吹呀MON po 冚家剷狗，仲望

好熱鬧喎